政府擬明年7月向輪候公屋逾3年住戶發放現金津貼，1人住戶每月可獲1250元

政府計劃由明年7月起，向輪候公屋超過3年的住戶發放現金津貼，1人住戶每月可獲1250元，資助額最高的6人或以上輪候住戶每月可獲3850元。

運輸及房屋局向立法會提交文件，表示申請人本身要輪候公屋超過3年、沒有家庭成員居於公營房屋、沒有領取綜援及未獲首次公屋編配等。

計劃將會試行3年，涉及約80多億元開支，估計明年中推行時，將有約9萬個住戶可能合乎資格申請現金津貼。

派千二黎把撚

好過冇啦

發達,到時個個一夠18歲就申請,u都未grad就每個月千二,就算一出黎做野過收入限額都多年幾資助

劏房果d咪即刻加你租

車位都租唔到 港府對自己友闊佬，對市民同有需要人士勁刻薄

成萬蚊租派1200

21歲毎個月多千2 零用

要無家庭成員住公屋先申請得
姐係私樓仔反而有？

個制度完全痴撚線

1.單人非長者無份
2.首次編配後無
但我無申特快都派左個凶宅俾我
佢紀錄上就編配左一次
好撚蠱惑

後生唔係人
年輕是罪

起碼加租2千

push

咪又係益業主

單人非長者無份, 年輕就是罪

比得依舊錢，即係叫班排緊隊既人收聲咪嘈

使唔使入息審查？
如果唔係排隊先

單人非長者係香港賤撚過地底泥

夠三年會做審查
本身係因為臨上樓而做的

求其派cls